#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./browser/chrome/browser/devtools/debugger.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-23 18:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE These strings are used inside the Debugger
#. # which is available from the Web Developer sub-menu -> 'Debugger'.
#. # The correct localization of this file might be to keep it in
#. # English, or another language commonly spoken among web developers.
#. # You want to make that choice consistent across the developer tools.
#. # A good criteria is the language in which you'd find the best
#. # documentation on web development on the web.
#. # LOCALIZATION NOTE (ToolboxDebugger.label):
#. # This string is displayed in the title of the tab when the debugger is
#. # displayed inside the developer tools window and in the Developer Tools Menu.
#: ToolboxDebugger.label
msgid "Debugger"
msgstr "除錯器"

#. # LOCALIZATION NOTE (ToolboxDebugger.panelLabel):
#. # This is used as the label for the toolbox panel.
#: ToolboxDebugger.panelLabel
msgid "Debugger Panel"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (DebuggerWindowTitle):
#. # The title displayed for the debugger window.
#: DebuggerWindowTitle
msgid "Browser Debugger"
msgstr "瀏覽器除錯器"

#. # LOCALIZATION NOTE (DebuggerWindowScriptTitle):
#. # The title displayed for the debugger window when a script is selected.
#: DebuggerWindowScriptTitle
msgid "Browser Debugger - %S"
msgstr "瀏覽器除錯器 - %S"

#. # LOCALIZATION NOTE (ToolboxDebugger.tooltip):
#. # This string is displayed in the tooltip of the tab when the debugger is
#. # displayed inside the developer tools window..
#: ToolboxDebugger.tooltip
msgid "JavaScript Debugger"
msgstr "JavaScript 除錯器"

#. # LOCALIZATION NOTE (debuggerMenu.commandkey, debuggerMenu.accesskey)
#. # Used for the menuitem in the tool menu
#: debuggerMenu.commandkey
msgid "S"
msgstr "S"

#: debuggerMenu.accesskey
msgid "D"
msgstr "D"

#. # LOCALIZATION NOTE (collapsePanes): This is the tooltip for the button
#. # that collapses the left and right panes in the debugger UI.
#: collapsePanes
msgid "Collapse panes"
msgstr "折疊窗格"

#. # LOCALIZATION NOTE (expandPanes): This is the tooltip for the button
#. # that expands the left and right panes in the debugger UI.
#: expandPanes
msgid "Expand panes"
msgstr "展開窗格"

#. # LOCALIZATION NOTE (pauseLabel): The label that is displayed on the pause
#. # button when the debugger is in a running state.
#: pauseButtonTooltip
msgid "Click to pause (%S)"
msgstr "點一下以暫停  (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (resumeLabel): The label that is displayed on the pause
#. # button when the debugger is in a paused state.
#: resumeButtonTooltip
msgid "Click to resume (%S)"
msgstr "點一下以繼續  (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (startTracingTooltip): The label that is displayed on the trace
#. # button when execution tracing is stopped.
#: startTracingTooltip
msgid "Click to start tracing"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (stopTracingTooltip): The label that is displayed on the trace
#. # button when execution tracing is started.
#: stopTracingTooltip
msgid "Click to stop tracing"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (stepOverTooltip): The label that is displayed on the
#. # button that steps over a function call.
#: stepOverTooltip
msgid "Step Over (%S)"
msgstr "Step Over (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (stepInTooltip): The label that is displayed on the
#. # button that steps into a function call.
#: stepInTooltip
msgid "Step In (%S)"
msgstr "Step In (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (stepOutTooltip): The label that is displayed on the
#. # button that steps out of a function call.
#: stepOutTooltip
msgid "Step Out (%S)"
msgstr "Step Out (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (emptyGlobalsText): The text to display in the menulist
#. # when there are no chrome globals available.
#: noGlobalsText
msgid "No globals"
msgstr "沒有全域變數"

#. # LOCALIZATION NOTE (noSourcesText): The text to display in the sources menu
#. # when there are no scripts.
#: noSourcesText
msgid "This page has no sources."
msgstr "此頁面沒有原始碼。"

#. # LOCALIZATION NOTE (loadingSourcesText): The text to display in the sources menu
#. # when waiting for scripts to load.
#: loadingSourcesText
msgid "Waiting for sources…"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (noEventListenersText): The text to display in the events tab
#. # when there are no events.
#: noEventListenersText
msgid "No event listeners to display"
msgstr "沒有可顯示的 event listener"

#. # LOCALIZATION NOTE (noStackFramesText): The text to display in the call stack tab
#. # when there are no stack frames.
#: noStackFramesText
msgid "No stack frames to display"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (noStackFramesText): The text to display in the traces tab
#. # when there are no function calls.
#: noFunctionCallsText
msgid "No function calls to display"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (tracingNotStartedText): The text to display in the traces tab
#. # when when tracing hasn't started yet.
#: tracingNotStartedText
msgid "Tracing has not started"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (eventCheckboxTooltip): The tooltip text to display when
#. # the user hovers over the checkbox used to toggle an event breakpoint.
#: eventCheckboxTooltip
msgid "Toggle breaking on this event"
msgstr "切換此事件的中斷點"

#. # LOCALIZATION NOTE (eventOnSelector): The text to display in the events tab
#. # for every event item, between the event type and event selector.
#: eventOnSelector
msgid "on"
msgstr "在"

#. # LOCALIZATION NOTE (eventInSource): The text to display in the events tab
#. # for every event item, between the event selector and listener's owner source.
#: eventInSource
msgid "in"
msgstr "於"

#. # LOCALIZATION NOTE (eventNodes): The text to display in the events tab when
#. # an event is listened on more than one target node.
#: eventNodes
msgid "%S nodes"
msgstr "%S 個節點"

#. # LOCALIZATION NOTE (eventNative): The text to display in the events tab when
#. # a listener is added from plugins, thus getting translated to native code.
#: eventNative
msgid "[native code]"
msgstr "[原生程式碼]"

#. # LOCALIZATION NOTE (*Events): The text to display in the events tab for
#. # each group of sub-level event entries.
#: animationEvents
msgid "Animation"
msgstr "動畫"

#: audioEvents
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: batteryEvents
msgid "Battery"
msgstr "電池"

#: clipboardEvents
msgid "Clipboard"
msgstr "剪貼簿"

#: compositionEvents
msgid "Composition"
msgstr "Composition"

#: deviceEvents
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: displayEvents
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: dragAndDropEvents
msgid "Drag and Drop"
msgstr "拖曳"

#: gamepadEvents
msgid "Gamepad"
msgstr "手把"

#: indexedDBEvents
msgid "IndexedDB"
msgstr "IndexedDB"

#: interactionEvents
msgid "Interaction"
msgstr "互動"

#: keyboardEvents
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: mediaEvents
msgid "HTML5 Media"
msgstr "HTML5 媒體"

#: mouseEvents
msgid "Mouse"
msgstr "滑鼠"

#: mutationEvents
msgid "Mutation"
msgstr "Mutation"

#: navigationEvents
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: pointerLockEvents
msgid "Pointer Lock"
msgstr "游標鎖定"

#: sensorEvents
msgid "Sensor"
msgstr "感測器"

#: storageEvents
msgid "Storage"
msgstr "儲存空間"

#: timeEvents
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: touchEvents
msgid "Touch"
msgstr "觸控"

#: otherEvents
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. # LOCALIZATION NOTE (blackBoxCheckboxTooltip): The tooltip text to display when
#. # the user hovers over the checkbox used to toggle black boxing its associated
#. # source.
#: blackBoxCheckboxTooltip
msgid "Toggle black boxing"
msgstr "切換黑盒子"

#. # LOCALIZATION NOTE (noMatchingStringsText): The text to display in the
#. # global search results when there are no matching strings after filtering.
#: noMatchingStringsText
msgid "No matches found"
msgstr "找不到符合的項目"

#. # LOCALIZATION NOTE (emptySearchText): This is the text that appears in the
#. # filter text box when it is empty and the scripts container is selected.
#: emptySearchText
msgid "Search scripts (%S)"
msgstr "搜尋指令碼 (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (emptyChromeGlobalsFilterText): This is the text that
#. # appears in the filter text box when it is empty and the chrome globals
#. # container is selected.
#: emptyChromeGlobalsFilterText
msgid "Filter chrome globals (%S)"
msgstr "過濾 chrome 全域變數 (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (emptyVariablesFilterText): This is the text that
#. # appears in the filter text box for the variables view container.
#: emptyVariablesFilterText
msgid "Filter variables"
msgstr "過濾變數"

#. # LOCALIZATION NOTE (emptyPropertiesFilterText): This is the text that
#. # appears in the filter text box for the editor's variables view bubble.
#: emptyPropertiesFilterText
msgid "Filter properties"
msgstr "過濾屬性"

#. # LOCALIZATION NOTE (searchPanelFilter): This is the text that appears in the
#. # filter panel popup for the filter scripts operation.
#: searchPanelFilter
msgid "Filter scripts (%S)"
msgstr "篩選指令碼 (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (searchPanelGlobal): This is the text that appears in the
#. # filter panel popup for the global search operation.
#: searchPanelGlobal
msgid "Search in all files (%S)"
msgstr "在所有檔案中搜尋 (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (searchPanelFunction): This is the text that appears in the
#. # filter panel popup for the function search operation.
#: searchPanelFunction
msgid "Search for function definition (%S)"
msgstr "搜尋函數定義 (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (searchPanelToken): This is the text that appears in the
#. # filter panel popup for the token search operation.
#: searchPanelToken
msgid "Find in this file (%S)"
msgstr "在此檔案中搜尋 (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (searchPanelGoToLine): This is the text that appears in the
#. # filter panel popup for the line search operation.
#: searchPanelGoToLine
msgid "Go to line (%S)"
msgstr "跳到行數 (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (searchPanelVariable): This is the text that appears in the
#. # filter panel popup for the variables search operation.
#: searchPanelVariable
msgid "Filter variables (%S)"
msgstr "過濾變數 (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (breakpointMenuItem): The text for all the elements that
#. # are displayed in the breakpoints menu item popup.
#: breakpointMenuItem.setConditional
msgid "Configure conditional breakpoint"
msgstr "設定條件式中斷點"

#: breakpointMenuItem.enableSelf
msgid "Enable breakpoint"
msgstr "啟用中斷點"

#: breakpointMenuItem.disableSelf
msgid "Disable breakpoint"
msgstr "停用中斷點"

#: breakpointMenuItem.deleteSelf
msgid "Remove breakpoint"
msgstr "移除中斷點"

#: breakpointMenuItem.enableOthers
msgid "Enable others"
msgstr "啟用其他"

#: breakpointMenuItem.disableOthers
msgid "Disable others"
msgstr "停用其他"

#: breakpointMenuItem.deleteOthers
msgid "Remove others"
msgstr "移除其他"

#: breakpointMenuItem.enableAll
msgid "Enable all breakpoints"
msgstr "啟用所有中斷點"

#: breakpointMenuItem.disableAll
msgid "Disable all breakpoints"
msgstr "停用所有中斷點"

#: breakpointMenuItem.deleteAll
msgid "Remove all breakpoints"
msgstr "移除所有中斷點"

#. # LOCALIZATION NOTE (loadingText): The text that is displayed in the script
#. # editor when the loading process has started but there is no file to display
#. # yet.
#: loadingText
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#. # LOCALIZATION NOTE (errorLoadingText): The text that is displayed in the debugger
#. # viewer when there is an error loading a file
#: errorLoadingText
msgid "Error loading source:\n"
msgstr "載入原始碼時發生錯誤:\n"

#. # LOCALIZATION NOTE (addWatchExpressionText): The text that is displayed in the
#. # watch expressions list to add a new item.
#: addWatchExpressionText
msgid "Add watch expression"
msgstr "新增監看表達式"

#. # LOCALIZATION NOTE (addWatchExpressionButton): The button that is displayed in the
#. # variables view popup.
#: addWatchExpressionButton
msgid "Watch"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (emptyVariablesText): The text that is displayed in the
#. # variables pane when there are no variables to display.
#: emptyVariablesText
msgid "No variables to display"
msgstr "沒有可以顯示的變數"

#. # LOCALIZATION NOTE (scopeLabel): The text that is displayed in the variables
#. # pane as a header for each variable scope (e.g. "Global scope, "With scope",
#. # etc.).
#: scopeLabel
msgid "%S scope"
msgstr "%S scope"

#. # LOCALIZATION NOTE (watchExpressionsScopeLabel): The name of the watch
#. # expressions scope. This text is displayed in the variables pane as a header for
#. # the watch expressions scope.
#: watchExpressionsScopeLabel
msgid "Watch expressions"
msgstr "監看表達式"

#. # LOCALIZATION NOTE (globalScopeLabel): The name of the global scope. This text
#. # is added to scopeLabel and displayed in the variables pane as a header for
#. # the global scope.
#: globalScopeLabel
msgid "Global"
msgstr "全域"

#. # LOCALIZATION NOTE (variablesViewErrorStacktrace): This is the text that is
#. # shown before the stack trace in an error.
#: variablesViewErrorStacktrace
msgid "Stack trace:"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (variablesViewMoreObjects): the text that is displayed
#. # when you have an object preview that does not show all of the elements. At the end of the list
#. # you see "N more..." in the web console output.
#. # This is a semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of remaining items in the object
#. # example: 3 more…
#: variablesViewMoreObjects
msgid "#1 more…;#1 more…"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (variablesEditableNameTooltip): The text that is displayed
#. # in the variables list on an item with an editable name.
#: variablesEditableNameTooltip
msgid "Double click to edit"
msgstr "雙擊以編輯"

#. # LOCALIZATION NOTE (variablesEditableValueTooltip): The text that is displayed
#. # in the variables list on an item with an editable value.
#: variablesEditableValueTooltip
msgid "Click to change value"
msgstr "點選修改值"

#. # LOCALIZATION NOTE (variablesCloseButtonTooltip): The text that is displayed
#. # in the variables list on an item which can be removed.
#: variablesCloseButtonTooltip
msgid "Click to remove"
msgstr "點選以移除"

#. # LOCALIZATION NOTE (variablesEditButtonTooltip): The text that is displayed
#. # in the variables list on a getter or setter which can be edited.
#: variablesEditButtonTooltip
msgid "Click to set value"
msgstr "點選以設定值"

#. # LOCALIZATION NOTE (variablesEditableValueTooltip): The text that is displayed
#. # in a tooltip on the "open in inspector" button in the the variables list for a
#. # DOMNode item.
#: variablesDomNodeValueTooltip
msgid "Click to select the node in the inspector"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (configurable|...|Tooltip): The text that is displayed
#. # in the variables list on certain variables or properties as tooltips.
#. # Expanations of what these represent can be found at the following links:
#. # https://developer.mozilla.org/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/defineProperty
#. # https://developer.mozilla.org/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/isExtensible
#. # https://developer.mozilla.org/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/isFrozen
#. # https://developer.mozilla.org/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/isSealed
#. # It's probably best to keep these in English.
#: configurableTooltip
msgid "configurable"
msgstr ""

#: enumerableTooltip
msgid "enumerable"
msgstr ""

#: writableTooltip
msgid "writable"
msgstr ""

#: frozenTooltip
msgid "frozen"
msgstr ""

#: sealedTooltip
msgid "sealed"
msgstr ""

#: extensibleTooltip
msgid "extensible"
msgstr ""

#: overriddenTooltip
msgid "overridden"
msgstr ""

#: WebIDLTooltip
msgid "WebIDL"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (variablesSeparatorLabel): The text that is displayed
#. # in the variables list as a separator between the name and value.
#: variablesSeparatorLabel
msgid ":"
msgstr ":"

#. # LOCALIZATION NOTE (watchExpressionsSeparatorLabel): The text that is displayed
#. # in the watch expressions list as a separator between the code and evaluation.
#: watchExpressionsSeparatorLabel
msgid " →"
msgstr " →"

#. # LOCALIZATION NOTE (functionSearchSeparatorLabel): The text that is displayed
#. # in the functions search panel as a separator between function's inferred name
#. # and its real name (if available).
#: functionSearchSeparatorLabel
msgid "←"
msgstr "←"

#. # LOCALIZATION NOTE (resumptionOrderPanelTitle): This is the text that appears
#. # as a description in the notification panel popup, when multiple debuggers are
#. # open in separate tabs and the user tries to resume them in the wrong order.
#. # The substitution parameter is the URL of the last paused window that must be
#. # resumed first.
#: resumptionOrderPanelTitle
msgid ""
"There are one or more paused debuggers. Please resume the most-recently "
"paused debugger first at: %S"
msgstr "目前有暫停中的除錯器。請先恢復於 %S 最後暫停的除錯器"

#: variablesViewOptimizedOut
msgid "(optimized away)"
msgstr ""

#: variablesViewUninitialized
#, fuzzy
msgid "(uninitialized)"
msgstr "未初始化"

#: variablesViewMissingArgs
#, fuzzy
msgid "(unavailable)"
msgstr "無法使用"

#: evalGroupLabel
msgid "Evaluated Sources"
msgstr ""
